我初選投國際線，唔投本土，你吹咩？

選舉就係履行我嘅意志，奉旨要投本土？

你鍾意嘅投big雲都冇問題，最緊要去投

廢老不了

好波

冇得投羅冠聰

?

超區呢?
排骨仔都算國際線?

初選投乜都唔緊要, 然後願賭服輸, 真選肯含淚配票就得